嚮往身體接觸但唔想有感情瓜葛

我唔拒絕同佢有親密接觸
但對佢flirty嘅說話唔俾反應
唔作出任何感情回應
鍾意曖昧 唔想拍拖

好驚自己做咗player
BTW如果friendzone佢仲有冇得咁玩

原來賤都有咁多藉口

又要做雞又要攞貞節牌坊

我係賤男

想食女又唔想負責任

叫雞啦

Sp

講咁多你都係想叫雞

其實你已經係player，我唔反感的，不過你就唔好搞d良家婦，去夜場yo下女冇問題。

其實好多所謂既良家都有咁既諗法，佢地都貪新鮮，想玩下，但又唔會放棄佢地家庭

咁我又理解喎，佢地玩都唔會同單身男玩，大家有家庭安全好多。

Play 就play 講到自己冇野咁
講明自己係player d女仲要黏埋黎就係佢問題